{
  "Church - Normal": "教堂 - 普通",
  "Sorcerer's Rise - Imp Statue": "魔法师塔 - 小恶魔雕像",
  "Sorcerer's Rise - Fake Building": "魔法师塔 - 假建筑",
  "Sorcerer's Rise - Fleeing Stump": "魔法师塔 - 逃跑的树桩",
  "Ruins - Ancient Heroes of Zamor": "遗迹 - 扎莫尔的古代英雄",
  "Ruins - Wormface": "遗迹 - 虫脸",
  "Ruins - Beastmen of Farum Azula": "遗迹 - 法姆·亚兹拉的兽人",
  "Fort - Guardian Golem": "要塞 - 守护魔像",
  "Fort - Crystalians": "要塞 - 结晶人",
  "Camp - Redmane Knights": "营地 - 红狮子骑士",
  "Camp - Leonine Misbegotten": "营地 - 混种狮子",
  "Camp - Frenzied Flame Troll": "营地 - 癫火山妖",
  "Great Church - Oracle Envoys": "大教堂 - 神谕使者",
  "Great Church - Guardian Golem": "大教堂 - 守护魔像",
  "Small Camp - Caravans": "小型营地 - 商队",
  "Spawn Point": "出生点",
  "Sorcerer's Rise - Fog Door": "魔法师塔 - 雾门",
  "Ruins - Erdtree Burial Watchdogs": "遗迹 - 黄金树墓地看门犬",
  "Ruins - Albinaurics": "遗迹 - 白金之子",
  "Fort - Abductor Virgin": "要塞 - 掳人少女人偶",
  "Fort - Lordsworn Captain": "要塞 - 领主军队长",
  "Camp - Flame Chariots": "营地 - 火焰战车",
  "Great Church - Mausoleum Knight": "大教堂 - 灵庙骑士",
  "Sorcerer's Rise - Above Door": "魔法师塔 - 门上方",
  "Sorcerer's Rise - Unlit Candle": "魔法师塔 - 未点燃的蜡烛",
  "Ruins - Depraved Perfumer": "遗迹 - 堕落调香师",
  "Ruins - Perfumer": "遗迹 - 调香师",
  "Ruins - Sanguine Noble": "遗迹 - 鲜血贵族",
  "Camp - Elder Lion": "营地 - 长老狮子",
  "Great Church - Fire Monk": "大教堂 - 火焰修士",
  "Ruins - Battlemages": "遗迹 - 战斗法师",
  "Ruins - Albinauric Archers": "遗迹 - 白金弓箭手",
  "Camp - Banished Knights": "营地 - 失乡骑士",
  "Sorcerer's Rise - Windy Trees": "魔法师塔 - 风树",
  "Sorcerer's Rise - Missing Statue": "魔法师塔 - 缺失的雕像",
  "Small Camp - Caravans and Nobles": "小营地 - 商队和贵族",
  "Ruins - Runebear": "遗迹 - 符文熊",
  "Township - Township": "聚落 - 聚落",
  "Camp - Royal Army Knights": "营地 - 王室军骑士",
  "Sorcerer's Rise - Withered Trees": "魔法师塔 - 枯树",
  "Church - Rats": "教堂 - 老鼠",
  "Sorcerer's Rise - Pool Reflection": "魔法师塔 - 水池倒影",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Rear Withered Trees, Right of Door, Missing Statue": "困难的魔法师塔 - 后方枯树，门右侧，缺失的雕像",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Fake Building, Right of Door, Unlit Candle": "困难的魔法师塔 - 假建筑，门右侧，未点燃的蜡烛",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Imp Statue, Windy Trees, Second Floor": "困难的魔法师塔 - 小恶魔雕像，风树，二楼",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Fake Building, Pool Reflection, Second Floor": "困难的魔法师塔 - 假建筑，水池倒影，二楼",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Above Door, Teleporting Trees, Missing Statue": "困难的魔法师塔 - 门上方，传送树，缺失的雕像",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Imp Statue, Teleporting Trees, Fleeing Stump": "困难的魔法师塔 - 小恶魔雕像，传送树，逃跑的树桩"
}
